［突發］[冇圖]新城市廣場火車站一出黎個女promoter超撚正!！

係大堂個到個咩spring secret garden到
好多人影相 好綠色個到
個女promoter正能到
著白裙 條腿又正 樣又正
搞到我一望到佢就射左

咁咪一褲都係
不如你抹一抹先

有2個
2個都超能正

樓主老母都好撚正

你老母比狗屌 就快高潮

樓主講真話，我信樓主
你老母幾白滑，好想捉佢去啪

一見到就射

圖定老母

自己去睇啦

自己老母自己救

下午個時經過無留意

仆街 今日又見到
好撚白滑 又射左一次

冇圖=真係冇圖
Btw唔撚洗俾人屌呀？屌你老母